搜尋wakanda圖片，搵到d咁嘅野

WAKANDA FOREVER

Ip is not needed to check

人地做緊狼人或wonder woman個手勢咋

仲有人用yahoo

Yup

嘩 力加 forever

知你威啦，唔用yahoo會顯得你勁d!?
我用safari 直接搵顯示yahoo又唔得嘅！？

唔用yahoo唔會顯得你勁d, 只係顯得你智商正常

又唔見你正常wo